小見川千明嚟音港

破音姬把聲好正
一見到個名自動loop番「ホビロン」